（新手求救） laptop係咁自己禁enter

一直係到打緊enter，我一打字佢又enter

你之前係咪得罪過佢又或者鬧過佢？

咁你點樣可以淨係打到一行字

梳膠自柒 你有機會用緊手機

係

冇呀 我朝朝唱歌佢聽架

你確定係佢自己撳?

有時啲電腦係會發吓脾氣，帶佢出多啲街散吓心就ok

有野壓住左粒製?

reboot咗未？

夜媽媽唔好

佢唔肯理我

就係冇

Reboot咗，去到打密碼係咁enter

咩model黎？駛唔駛我介紹兩個同鄉比佢等佢開心啲